風水嘢？近排做咩成日著火

遠嘅澳洲泰國森林唔講
香港有洪水橋火燭，今日又屯門巴士大火
台灣嘅卡拉ok火災死左人，今日台灣京華廣場都有火燭
全部都係一個月之內發生
有冇風水大師現身說法？

仲有北角條橋